撩女飲酒食白果 荃灣醉男發惡打傷2女

荃灣發生傷人案，今日(22日)凌晨3時許，一名姓李(34歲)身帶酒氣男子，在川龍街38號天華樓2樓一間樓上吧兼營桌球室卡拉OK耍樂，期間有人疑酒醉與鄰檯一名身材略胖姓張(23歲)女子搭訕，邀請對方共飲，惟張未有理睬。

醉男遭拒絕後大發雷霆，與張女發生爭執並推撞，張女其後離開酒吧，惟李男尾隨走到樓下再起衝突，其時張女的一名姓曾(27歲)女友人趕至制止，混亂間醉男上衣扯脫，撞向泊於路旁一輛小巴，以致頭部受傷。張女被醉男抓傷，其同行女友人勸交時亦遭牽連，同告受傷。

警員接報到場調查後，以涉嫌傷人將姓李男子拘捕，惟他亦報稱受傷，與2名女事主分乘救護車送院治理。警員在場向一對目擊事發經過的男女途人查問。案件交由荃灣警區刑事調查隊跟進。

一名身材略胖姓張(23歲)女子搭訕

咁撚賤既

咁都被拒絕，唔發癲至奇

睇圖啦，好客氣架啦

你啱

都幾撚肯定條友係醉左
醒返知道因為個肥婆而俾人捉左實俾D FD笑成世

略胖????

邊位巴打

身材略胖喎 肥閪就肥閪啦

略胖

略胖？？？？

條友肯定係連登仔，呢D“肉地”型連登仔最like

記者咁撚有口德

屌你人頭豬咁樣叫略胖

個記者都係略肥

勇士

溝肥婆仲要被拒絕
仲要打完肥婆俾人拉
仲要上埋報

一定飲得好醉

嘩 條女俾人打到豬頭咁

我中左三十幾腳

比人打，又無亂跟男人飲酒，都仲要比人笑肥閪

未睇相前：咁撚賤嘅
睇完相：都算有口德

個"略"字咁用既咩

寫稿個人品幾好

記者都係連登仔驚你地j錯ma
一陣又話法官大人
一陣又停一停諗一諗

我屌你老母肥到咁都撩？

我唔信！

karen

邊個話肥西無市場

肥
西終於有出頭天既一日啦

佢酒醒返就會知道呢個係佢生平做得最錯嘅事

係肥就肥架啦
做D咩 唔做D咩 都改變唔到佢俾人叫肥架喎

@肥絲大隻

本身做野做到好撚累，睇到呢個post笑到醒哂

條女咁就有圖

如果女子唔胖 應該打唔贏個男人
所以練大隻只係好睇
要變肥 加好心肺功能
打人先勁

架小巴唔知撞成點

點睇都似個醉男傷d

呢啲肥婆就多圖高清

點解會係報警?

笑到仆街

你個名

屌 都唔客觀既

可能自此對酒有陰影
求醉酒男心理陰影面積

個肥婆咁就浪費咗人生唯一一次艷遇……

肥閪都識拒絕人

俾肥閪打獲金

肥婆都cow
師父有冇咁餓呀....

比人打到腫9曬，慘

法官:咁你係肥丫嘛 人地有講錯你咩

肥還肥
呢單案佢唔值得做焦點比人笑囉

你話karen果啲飯托呃人就話比人笑樣衰肥閪姐

略胖女子偷偷留下負皮

一個

條友去飲酒前,去買左支美極...諗住用黎試下

略胖 我睇係條仔比人打多

肥是原罪

真係飲得好醉下

或者醒咗係慶幸自己被人拉咗上差館而唔係拉咗上咗床呢
即刻變成最啱嘅錯事

略 邊撚到略

略

有冇27歲女友人既相

連肥婆都食唔到
緊係發癲

仲有佢個fd都負皮埋

幾時咁有口德 略胖

痴撚線

咁都算略咩

肥人行得出街都會俾人笑架啦
無計架喎

正窩

句post好撚賤

往死打

咁真係肥閪嘛
佢有冇比人打有冇同男人飲酒都係一隻肥閪
客觀事實

略胖女多圖
同行女友人就無圖

略.....？

真識食

柒到盡頭

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

邊位巴打

明眼人一睇就知男事主係世外高人
你以為佢醉？
少年，你太年輕喇。
男事主不知幾清醒，甚至比大家都清醒。
作為一個看破紅塵嘅高人，抱住「我不入地獄，誰入地獄」，冒住千夫所指嘅危險去拯救一隻豬。
豬，係豬呀！ 就好似唐三藏對豬八戒咁呀屌你個閪！

佢唔係打算派錢畀一隻豬纖體整容，而係打算捨身取義，捐精救人呀！

一隻豬都有尊嚴。
如果呢隻豬一個睇唔開，走去跳樓，可能會壓死人、壓爛坦克車、甚至深陷地核，電腦大爆炸。

只有奶乾淨佢「三字」肚腩嘅千年老泥，再大大力屌到自己盤骨骨碎裂，先可以阻止呢場災難。

呢個時候，男事主需要大家支持。

重有，一支美極。

個男人真係醉得好勁

非洲饑民

寫做一名姓張23歲女子(略胖)會好啲

個男既醒咗心諗:好彩唔成功

條友可能真心鍾意肥嘢…

新聞講得出係略胖都知咩料